我正式宣布熱狗成為香港政壇第一公害

大家都知建制土共爪牙，泛民關鍵賣港，自決只是新泛民。

但佢地對香港嘅禍害都唔及熱狗嚟得深。

熱狗由清算，清黨，再到近日被踢爆篤數陰私後，已經接二連三有意圖並有行動篤灰。

熱狗今天做的，是要剷除最後熱愛香港、並有行動力的人。
先不討論發覺佬是否太戇鳩，俾人玩咁耐都唔走，定佢係舊登點柒，教車鍾意百屌學神也好。
我只著眼於熱狗的行為，是對一位鐵骨錚錚的漢子的私怨追殺。

我先前也並非全取信發覺佬對熱狗的評語，但依幾日睇到熱狗所作所為。

我幾肯定剔除發覺佬個人感情等問題，發覺佬對熱狗指控乃屬實情。

試問如非篤到痛處，又何須百般報復。

希望，仲對香港存有幻想的人，認清熱狗的真面目，不要再對其存有丁點希望。

熱狗到底只是狗，專咬愛香港的人。

Agger 垃圾黃洋達 關鍵時刻粒水 又成日叫人課金 自己又年年去旅行 又無正職 錢從何來 射撚滿又周圍溝女

熱血公民收皮

Pish

其實當發覺熱狗做野既同五毛一樣時，除左傻既，點會有人仲信熱狗

日日用港豬左膠呢D空泛詞黎洗人腦
之後又做返佢地口中港豬左膠會做既野，根本就係龍門任佢擺

第二

第一一定係城邦集團

人地熱城一家親，根本同一集團

大難當前各自飛

一陣云伯又話, 自己被迫支持毓民熱狗